羅迪默在申請截止日期前幾個小時加入，引來了共和黨同僚的嘲笑。 預告片:選舉改革是走向通過，法院，還是毫無進展? David Weigel | 2021年3月4日|華盛頓郵報 
 各級橄欖球教練都對戴口罩的行為進行了嘲諷，NFL對露出鼻子和嘴的教練處以鉅額罰款，一些大學會議威脅要扣留學校高達100萬美元。 一位大學橄欖球教練的賽季正在與冠狀病毒作戰，他自己的學校|肯特·巴布| 2021年1月19日|華盛頓郵報 
 如果有人說，例如，挪用公款裝飾辦公室是要受到懲罰的，但試圖取消選舉和煽動暴亂者則不會受到懲罰，這是對這些規定的嘲弄。 煽動的共和黨人必須被追究責任詹妮弗·魯賓，2021年1月7日，華盛頓郵報 
 在訴訟中，司法部認為Facebook的招聘做法是對這些要求的嘲弄。 聯邦調查局稱Facebook違反了美國法律，向H-1B工人提供永久工作 
 沉浸在歡笑中，波拉特嘲笑了一對舉著“不要踐踏我”旗幟的鄉巴佬，他們在covid-19流行期間好心地收留了波拉特! 你應該站在波拉特的受害者一邊，而不是嘲笑他們 
 這種嘲諷來自一個不受歷史拖累、不受當下影響的地方。 如果我打了白人警察的臉會怎麼樣? Goldie Taylor 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 我們對名人世界的嘲諷幫助我們逃避隱藏在裡面的靈魂破碎的頹廢。 平壤洗牌:好萊塢在索尼黑客事件的死亡恐慌|James Poulos | 2014年12月19日|每日野獸 
 在這種情況下，殉道被定義為“嘲笑、誹謗、排斥”。 “‘被迫害’是基督教右翼偏執的夢話|Candida Moss | 2014年7月22日|DAILY BEAST 
 但這本令人愉快的書，腦子裡想的遠不止嘲笑。 《新聞週刊》從墳墓背後拆穿:邁克爾·黑斯廷斯的小說講述真相|克里斯托弗·迪基| 2014年6月18日|每日野獸 
 我覺察到一些嘲笑，異教徒的嘲笑，但我不在乎。 為什麼美國人應該喜歡世界盃|肖恩威爾西| 2014年6月12日|每日野獸 
 他挺直身子，捻著小鬍子，帶著他自己頑皮的譏笑迎著她的目光——她的目光相當憂傷和疲倦。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 這是對政府的嘲弄——這是對所假裝的政府的恥辱——是對所假定的職位的拙劣模仿。 《美國有色人種的狀況、地位、移民和命運》馬丁·r·德拉尼 
 他不喜歡他那種玩世不恭的看待事物的方式，也不理解他那種對當代道德的嘲弄。 《永恆的武器》約瑟夫·霍金 
 他說不下去了，因為在他看來，用十四年即將結束來安慰自己，似乎是一種嘲弄。 古德溫沙灘的浮光|R.M. 巴蘭坦 
 儘管你對我冷嘲熱諷你一直知道我愛你就像一個男人愛一個體面的女人。 夏天|伊迪絲·華頓